識左個天蠍女

我都唔知佢想點 忽冷忽熱

想問係咪天蠍女個個都係咁

係

一開頭COOL到仆街 係咁撩佢

依家熟左啦 佢有時又會雞啄唔斷吹水 但過一陣又COOL DOWN番

好撚難捉摸

男朋友係天蠍男一樣係咁
唔好太上心
對佢照樣熱情 好似平時咁就得

聽聞天蠍好撚小氣

對人又咁既態度真係好濕尻

千祈唔好對天蠍上心

特別係女

態度差到
一開始一齊嗰陣真係頂唔係好順
大男人到 自己唔會主動搵我
明明佢錯都死要面0道歉
例如 自己遲到 黎到我同佢笑住講：「你係咪又唔知醒呢，等我下次打比你啦 」點知佢同我講：「唔撚好等囉 」

天蠍真係好黑人憎

我係天蠍 其實覺得自己幾記仇

我都想.....我都想唔諗佢

天蠍係咪最撚黑人憎既星座

放開D啦....

你啱啱識 仲有機會忘記佢
天蠍女你啱啱識佢就會覺得佢好神秘好有魅力
慢慢你就會不能自拔 但係佢到最後又唔會中意你

我都對天蠍上左心 點解會咁

非常認同 身邊有個女仔朋友就係咁
唔止唔好對天蠍女上心 千祈唔好得罪⋯

我真係好愛佢啊

我憎雙子多啲

明明佢就無乜嘢好 唔係女神級唔係好靚唔係好叻 但係就完全唔受溝 兩年啦 兩年 我放唔低

咁巴打你慘過我好多WOR....

天蠍巴 留名 好奇大家點講
利申 完全唔撚似天蠍成日比人估錯係其他

咁都好D啊 天蠍出名小氣

以前個天蠍女朋友好易溝咋喎

再沉落去 你就係下一個

點散？

天蠍女對你無興趣會hea覆已讀不回或者不讀不回
對你有興趣會秒回你 甚至主動搵話題同你講野

天蠍男也一樣嗎？

中學唔識拍拖，大家唔識點處理d事同溝通
一句到尾，細個囉

中學生係好易食 唔溝佢都會自己埋嚟

我都已經搞唔清係星座唔準定係我問題
不過唔使比人憎都幾好

前提係佢feel到你對佢有意思
如果佢feel唔到 就會有忽冷忽熱既情況出現
天蠍女多數唔會對一個唔知佢點諗既人做主動
就算天蠍女鐘意個個人 但唔知個人點諗的話
都唔會主動表現出鐘意佢

男唔清楚
身邊無乜天蠍男

雙子有咩得罪你
利申 雙子

所以根本睇唔岀佢對自己有無興趣 想用多少少時間去試就會完全中曬佢伏

咁都要試咗先得 口裡說不 身體卻很誠實啊

已經試咗啦 用咗兩年時間試啦
成日我講乜都會笑 講啲其他人都唔覺得好笑嘅笑話佢都會笑
係佢中意我講嘅嘢？定係佢單純係中意笑？
我唔知我摸唔透 我剩係知佢whatsapp會hea覆我

有無試過約出街啊？

天蠍座 愛恨好分明
對你有興趣真係會俾哂signal你 溝得好順
對你無feel就連屎都無舊俾你
樓主都兩年啦 好上水啦 放棄佢啦

脾氣差係一個缺點
人格缺點係忍耐力低同又直又火爆

天蠍女
我係要睇對1象
對異性會嚴重忽冷忽熱，但對男朋友熱過沙漠

天蠍同天蠍係咪好難夾到
有時會大家都唔明對方想點

可能想收你做兵啊

佢連狗都唔俾我做